聽日 「亞洲國際博覽館」《清明上河圖3.0》Last Day啦～

聽日 亞洲國際博覽館的《清明上河圖3.0》數碼藝術香港展最後一日啦
身為熱愛中國文化的你又點可以唔去睇
約定你啦！